當人人都唔捐血果時，紅十字會就要出錢買血

咁樣思考有冇問題？ 窮人有福了

叫3萬黑警捐

應該唔夠用？ 需求越黎越大，供應越黎越少
去到真係冇貨果時佢就要開始提供價值先可以吸引到人去捐血
或者有咩途徑獲取到血番黎

我覺得係
差血唔想死住既人會買血
紅十字會佢無必要買
啲錢留比啲ceo開淫p

叫公務員捐咪得囉，而且仲可以源源不絕添。
首先每日要有1200包捐血先叫足夠，即係每日要千二人啦。咁每個人捐完要隔三個月先可以再捐。
現時公務員總數十七萬幾人，每位每年至少捐兩次或以上，咁就唔使驚無血又可以大條道理話自己有貢獻啦。要解決政府印象應該要咁做

印象中紅十字會支那高層個女好撚富貴坐超級跑車

捐血? 人工包埋嫁喎

yes, 10000 for 1ml.

暫時無條文講明公務員要強制捐血，有嘅就俾我睇下。

你放心大愛左膠會定期捐

冇啦,我鳩嗡下only
遲啲走到絕路可能會有機會發生

btw 睇到外國原來每次捐可以收到$20-50 USD

紅十字會奶共 不了

呼籲人唔好捐血犯唔犯法

仲有一班政府官員
唔夠再叫政府部門捐
再唔夠係街捉後生活摘器官

想成立 唔捐血協會 推動有償捐血

多數都係廢老用 不了 廢老有錢自己買 一係叫14億支那人捐比佢地

有冇得整個 血漿期貨

捐一次血救3個黑警/藍絲/廢老
多謝哂

你點樣確定受血嗰個唔係手足？

而且其實紅十字會輸血中心係under醫管局
所以越來越官僚，吸引捐血淨係識送擦紙膠，memo，貼紙嗰啲
然後捐血中心又鬼咁早收，唔使ot都捐唔到

好似好耐以前已經有post講 想施壓要紅十字會輸血優先俾香港人
因為好多支那人走落黎醫病
不過當然要香港人再分應該更難